一個女仔好認真好concerned咁問你係咪輕度弱智

即係有冇機會?

通常正常女仔都中意弱智仔

有
如果問你係咪嚴重弱智先無機

睇多啲sigma同bob叔可以增高智商！！

好撚有機會！

之前咪開過類似的 post ，又炒冷飯

唔係話一定 但都有八九成
恭喜樓主

性喑示黎